Agent會唔會去返自己個客度做？

如題，如果agent見到個客份筍工會唔會去馬？會唔會俾公司告？洗唔洗過冷河？

有，坊間有R2R既公司，轉幫佢地請Recruiter